世界盃落選陣容可以去到幾遠？

法國法國好多人才

where is lord ben

大部分都有名無實

比爾連

russia

世界盃應該搞搞新idea
例如俾國家隊31隊名額，餘下俾一個德高望重既教練組聯合國隊
可選落選球員，或入唔到世界盃國家隊球員

對自己國家變叛國

前場幾有睇頭

前面入幾多後面失返幾多

笑撚死

復仇者聯盟

應該幾好睇

賓特拿都冇

又要莫拉達做賓周馬後備

桑尼同尼恩高蘭咁撚勁都落選

不如再從無份踢世界盃嘅國家之中,組一隊波出嚟

係 咁仲有意思

僱傭兵

不如整個復仇盃

每個洲落選國家最高果名 + 32強落選球員聯合國，8隊互片，勝出就可以代表復仇者聯盟同世界盃冠軍決一死戰

後防俾人爆撚到

你搵到南極洲代表我叫fifa比你搞

建議fifa出隊聯合國玩下
有冇得唸